最新情況：武漢市肺炎病例群組個案

自2019年12月31日起，衞生署衞生防護中心共接獲21宗加強監測個案的報告，而患者最近曾到訪湖北省武漢巿(截至2020年1月6日中午12時)。

個案詳情如下:

每日去個網睇下有冇update

戴口罩！

一號女咁耐都未有

點解會單方向散播疫情, 會唔會真是生化武器嚟

#33Joshua
支那用瘟疫屠殺香港人

睇番紀錄大部分都係甲型流感
而未明朗既得5個
可否解讀武漢肺炎 傳播力唔係想像中高

會唔會甲型流感仲危險過（傳播性） 武漢肺炎

tui

Push

1月2日&12月31好可疑

屌你老母大陸閪死返上去啦落黎做乜9野垃撚圾

其實有冇both

可能係新型肺炎未驗到出嚟

我想講既係 驗到有流感 但同時有肺炎冇驗到但有

可想而知武漢入面有幾毒

甲型流感不嬲每年流感高峰期都會死幾個
所以都有咁嘅可能性
但宜家最危險係呢隻病毒幾乎所有野都係未知
支那d資料update到咁慢
到宜家都未公佈邊種動物傳到人 會唔會人傳人又唔知
根本咁耐時間咩都check到出黎啦
Cum住哂又唔比人爆出黎

第14位 拒絕留醫中蟈女
據悉

非本港居民 每日幾千蚊住院費

唔係幾個，其實每年都死得多過沙士

係
但唔知點解又冇乜人理
覺得好正常

所以就算武漢肺炎冇傳到黎香港都好，大家都應該提高衛生意識，因為流感季節其實每年都攞幾百人命，後生都唔代表冇事（早排先有17歲既中流感之後休克）
所以而家咁多「監測案例」，一方面可能代表武漢肺炎傳播力強，中國瞞著咗，但更可能既係以前大家唔知呼吸道感染真係好常見，而家唔敢輕敵所以全世界一定去睇醫生。

又係錢 佢要死死遠啲
肯定大把武漢人出左事都冇睇醫生
淨係識搶購板藍根

其實係 但大家又覺得好正常
所以係有學者認為誇大左
覺得沙士其實同普通流感差唔多